29岁的瑞典人丹尼尔·马丁格(Daniel Martinger)就是其中之一，他从去年12月开始使用该引擎的预览版。 了解Epic的虚幻引擎5及其对游戏、电影和元宇宙的未来意味着什么 
 这是瑞典人的第五个进球，他还贡献了两个助攻，包括奥韦奇金的制胜球。 亚历克斯·奥韦奇金回归，在加时赛中打进制胜球，帮助首都队4-3击败棕熊队 
 今年早些时候，一名因密谋在塞浦路斯袭击游客而受审的黎巴嫩-瑞典人告诉法庭，真主党给了他钱。 阿萨德的威胁不仅仅是废话杰米·德特默| 2013年9月10日|每日野兽 
 瑞典人称这位年轻的丹麦人是“天才”，并将他的电影称为“杰作”。 丹麦有一部引人入胜的新剧，由Mads Mikkelsen主演，Marlow Stern, 2013年7月14日，每日野兽 
 他说，普通的美国人比普通的瑞典人要差得多。 美国真的是特别的|Megan McArdle | 2012年9月26日|DAILY BEAST 
 顺便说一下，另一方面也是如此; 一般瑞典人住在美国也不会开心。 美国真的是特别的|Megan McArdle | 2012年9月26日|DAILY BEAST 
 凭借这四个字，卓尔不群的瑞典人多尔夫·朗格伦(Dolph Lundgren)获得了电影界的不朽。 道夫·朗格的狂野骑行:从富布赖特学者到《敢死队2》马洛·斯特恩2012年8月17日 
 一个荷兰人——你会称他为瑞典人的那种——一个粗壮的乞丐，从广场上走了上来，身上已经穿得破破浪烂了。 威廉·j·洛克 
 斯维因·哈康森，人们所见过的最优秀的人，从瑞典人奥拉夫那里获得了伯爵爵位。 奥拉夫·特里格瓦松和暴君哈拉尔德(哈拉尔德·哈拉尔德雷德)的传奇|Snorri Sturluson 
 听到一个瑞典人对这两个无关紧要的音节做出无限变化的调调，真是太美妙了。 布莱克伍德的《爱丁堡杂志》，第58卷，第357期，1845年7月 
 马丁和罗布森打了一架之后，他和瑞典人分手了，他直接回了城里的家。 亚力山大·兰格·基兰德 
 土虱和瑞典人意味深长地对视了一下，谁也没说一句话就各自走了。 亚力山大·兰格·基兰德